香港寬頻係咪收左皮？

忽然間上唔到網， reset過router 同modem 都唔得

打上熱線啦

我都係突然斷咗線
啱啱打咗過去佢地話偵測到數據有問題維護緊

原來係hkbn問題
我仲以為個router壞左

唔怪得出知啦我仲以為手機壞左係甘重開機

hkbn 無事